whatsapp 被hack求救

剛收到同事whatsapp，我唔知佢被人hack左 ， 然後on 9之下中伏，而家入唔返去，有冇人知點解決

轉電話號碼

Urgent, I send a 6-digital code to your phone wrongly

Exactly

真？

有解決方法

Thanksjust sent

想問下咁樣被人hack 法會唔會連成部手機都被人hack 埋

請SET返2步認證

我到而家都仲未入返whatsapp

Sms code 等同私人密碼
點會咁on9 比人
遲下比人偷錢唔好喊

我手機完全冇用e wallet, 咁點算好？我係咪應該轉電話號碼？